（習總贏了）貴州最後9縣脫貧 中国完成全面脫貧

貴州省政府今天宣布轄內的9個國家級貧困縣正式脫貧，成為中國最後一個完成全面脫貧的省區。這也代表中國如期在2020年結束前，完成官方定義的「全面脫貧邁入小康社會」目標。

綜合陸媒報導，貴州省政府下午舉行記者會，宣布紫雲、納雍、威寧、赫章、沿河、榕江、從江、晴隆、望謨等9個國家級貧困縣，正式退出貧困縣序列，標誌著貴州66個國家級貧困縣全部實現「脫貧摘帽」。

同一時間，官媒央視新聞隨即宣布，因為貴州這9個縣的脫貧，使全中國832個國家級貧困縣「全部脫貧摘帽」。這832個國家級貧困縣，分布在中國31個省級行政區的22個之內。

這22個省級行政區當中，西藏首先在2019年12月宣布全面脫貧；今年2月，重慶、黑龍江、陝西、河南、海南、河北宣布脫貧；3月，湖南、內蒙古、山西脫貧；4月，吉林、青海、江西、安徽脫貧；9月湖北宣布脫貧；11月，新疆、雲南、寧夏、四川、廣西、甘肅以及今天的貴州先後宣布脫貧。

「脫貧攻堅」是中共總書記習近平對全黨訂下的重大政治任務，要求在2020年「所有貧困地區、貧困人口實現脫貧，貧困縣全部摘帽，一道邁入『全面小康社會』。」為此，中共全黨動員全國資源，展開各種形式的扶貧工作。

搵$1501蚊

搵幾多先叫脫貧?

令貧窮嘅人消失 貧窮就唔存在

有無微博評論睇

共產黨既任務有邊次完全唔到架

習近平弱智真係唔係扮

放衛星田未

月入1001人民幣就脫貧

真心吹咁大好咩

一對外嗰啲就做唔到

厲害了我的國
以前唔準再話自已係developing country拎著數得唔得

你話脫乜就脫乜囉

強仔下次會話6億人搵3千以上

低能貧富係比較得黎
理得你99% 一個月收入10萬
墊底就係窮人

在中國的第一天， 習總 說 ： "要脫貧" ( 近平 記 1:3) ，貧 就 從中國中分離出來。

厲害了他的國.gif

踢出發展中國家

咩叫脫貧先餓唔食，半死不活都叫脫貧咁好易姐

挑左手交右手既野...

口講完成就完成
全球最輕鬆元首

到底死左幾多人

人有多大膽
地有多大產

咪吹繼續吹

通商寬...

同支那零感染一樣
邊個信

係咪脫離發展中國家？

報告省長， 都殺光了

唔知習總可唔可以造出佢挑唔起既麥子

打機咩

貿易戰、武肺、長江水災幾樣夾擊下反而加速脫貧

9個縣冇幾多人
冇壓力

開開車門點點煙有千八蚊啦

人唔笑狗都吠

脫左之後，永遠都唔使再扶了，政府又慳返一筆數。

R資助嗰時就係發展中國家
死要面嗰陣就係世界大國

中武肺拎獎金仲好搵

支那飛機文弱智藍絲先信

厲害了支那狗，終於唔再係發展終蟈家

唔知道全球最大妓女輸出國係邊個國家呢

係年收入

錯喇 而家係將d有錢人變埋窮人 冇有錢就唔會有窮

自行宣布脫貧

非常好
有冇人幫手向外國宣傳下中囯已經冇窮人了
世界第一

因為窮人係嚟堆野之下死晒

癲 真係佢地講咩就係

脫貧
搵100幾十都得

我身邊識D藍絲, 高學歷果堆

佢又真係會幫共黨護航話之前咁窮, 即使唔達目標都係有進步

勁過大躍進

評論以封閉

個個都脫貧，搵最少即係有人仲係窮

實在太可喜可賀。黨國成功跨越社會主義初級階段，係時候全面實踐國家共產主義，取締資本家，向外部勢力輸出成功經驗，完成中華民族偉大復興的中國夢。

小學生話咗要2020全面脫貧 不意外

梵帝江從地上拾起三張人民幣，對著習總說：［ 不論一切苦難，我們也會跟從你，稱頌你，顯揚你。］ （近平記 4:1）

你鍾意啦

到底班窮人知唔知自己脫左窮

大國強就強在迎難而上

分裂國家

一年內一家人搵多個4千

佢都岩呀 同非洲嘅窮人比 佢咪唔窮

Deadline fighter
全支一夜致富

全面脫貧咁唔好再叫人捐錢比山區兒童啦喎

冇晒窮人，國家唔會再有任何福利補貼了

2020要建成全面小康社會

習仔説到做得到

佢話係咪係囉屌

一國兩制

支：成功落實

根據其中一個可持續發展目標嘅定義係極端貧窮線係1.25 美金一日， 而世界人權組織就話5蚊美金一日，即係1200港紙一個月咁就睇習大大點計喇

好感動
下個目標係咪宣報統治宇宙

話脫就脫 脫衣服嗎？

用筆脫貧

好耶! 以後邊個仲喺條街叫捐錢去支那
我即刻篤灰話佢造謠鳩嗡支那仲有窮人, 拉

支持係時候到中國捐錢比第三世界國家

習大大話你唔窮就唔窮，理L得你有無嘢食

雜賤平說要脫貧，就脫了貧
口號式脫貧有撚用咩傻閪
同窮撚分身家先出嚟扮救世主啦柒頭

禾都未脫貧 求濟貧

脫左d乜
點解睇完篇野好似冇講過野咁

人有多大膽
地有多大產

用咩措施脫貧唔講
脫貧成效係點唔講
同你講脫咗貧架喇
信黨

口號式治國真係唔係浪得虛名

就算係美國加州呢啲最有錢嘅州份都有窮人
你一個貴州窮人清零
憑咩

微博啲評論都屌

富戶線降低到1500

應該係發債派錢啦
睇下可以頂幾耐

我國真的強大起來了 可以向世貿解除發展中的國家待遇 要求跟小美國同等待遇 我國真偉大 很感動

全面脫貧唔代表唔係發展中國家
贏國又贏

係中國 貧就好似毛咁

話脫就脫倒

降低貧窮線咪得囉

想移民中國了

佢咁講咪會搞到無啦啦多咗六億窮人出黎

其實啲人死哂咪唔貧囉

最緊要心中富有

最緊要心中有屎
屎煎片個屎

我去過一次雲南山區，想個啲地方脫貧永遠都冇可能，中共為左塊面係痴撚線

香港真係廢 有成一百萬人係貧窮線以下 我地又拖累國家

深水埗呢香港未全面脫貧喎話中國全面脫貧嘅是咪鼓吹港獨？

有黨仲唔夠富貴？

係咪變已發展國家喇

即係已發展國家啦，搵人報告啦

脫貧師

官方數據6億人搵1千蚊， 中國脫貧

脫哂毛都重得

全民大。。

三千人民幣per household per year
join過ngo project，兩年前官方標準

無窮人但又係developing country 扮窮， 咁無恥真係蝗先做得到

繼續加速

係咪即係可以取消聯合國發展中國家嘅待遇？

以後邊個捐錢比中國即係睇唔起中國
有咩天災唔洗捐
強大既祖國自有方法

唔使交租，自己種菜自己食可能ok既

大家可以叫身邊d親戚同老豆老母

唔使再接濟鄉下d親戚喇
中国都冇窮人了

根據連登標準 要全中國fg 50k先夠

脱貧有兩種方法

一種係西方邏輯，全部人收入脱貧
一種係中國邏輯，無人再需要脱貧

武統台灣進行中應該唔會失敗

仲有果6億1000蚊以下唔計？

為響應習主席
我宣佈以後一切向中國大陸扶貧嘅慈善團體一律視為詐騙及抹黑中國引起對國家不滿並企圖動搖中國共產黨統治

@港毒之父

勁

趕dead line

厲害了我的蟈

淨係計黨員戶籍 必定可以走向小康

信黨者心靈上已經脫貧
黨叫你脫貧就脫貧, 脫褲就脫褲

匪夷所思

計數果一個月脫到貧咪得
話之你之後月入十蚊

射精平一定要死

行返共產主義咪個個脫貧囉
行埋D 咁有特色的共產主義 咪下世再試下脫貧

貧窮人口消失 邊個做韭菜

報個數黎睇下仲有幾多人唔夠1000 人仔月入

你呢刻未餓死=脫貧

係咪全部有1000蚊人工？

即係可以係世貿除名發展中國家

心靈富裕已經脫貧

即係變左已發展國家

這也代表中國如期在2020年結束前，完成官方定義的「全面脫貧邁入小康社會」目標。

可以cut貧窮戶資助金了，政府又然

點定義窮個水平
有收入就唔係窮？

你話係咪係囉

咁係咪即係唔係發展中國家???

以前

原來講就得, 毛澤東攪咁多野正笨柒

屌......脫貧話都無咁易啦

得返香港係貧困漁村